# Poem Script

The prototype of `kotoyan`（言）

## Key Words

起始： 始  
结束： 终  
定义数值： 数  
编号： 号  
移动路径（有向）： 上下左右  
交叉路径（有向）： 顺  
移动/交叉路径（无向）： 道  
分支： 分  
反向： 反  
逻辑分支语句： 判  
语句输出： 真伪  
输出： 曰  
数字运算： 加减乘除模  
逻辑运输： 与或
运算输出： 出

## Example

```txt
始数三曰之
```

输出：3

```txt
始数五加出曰之
始数一上
```

输出：6
